有冇人同我一樣

同男朋友食飯一定要AA，一係輪住比錢，一定唔會要佢餐餐比。

覺得自己又唔係冇能力，做咩要人養先？
自己洗自己錢會好自豪，唔係咩？

仲有，明明都已經係情侶，點解得一個人付出，另一個唔洗，公平咩？
我係真心諗唔明老鳳要人請個啲囡囡既心態

有時男人想展示風度而女既又想做下小鳥依人既話，間中比男朋友請下真係冇問題，但餐餐要男朋友比我真係完全接受唔到

題外話，有冇絲接受唔到男朋友跪自己，例如幫自己綁鞋帶，我硬係覺得好唔自在

btw 光復香港，時代革命
824觀塘遊行見

點解同條女食飯 佢真係老奉要我請

已經討論緊

我都係咁諗 但我男朋友次次都好堅持請我食飯
有幾次我話俾返佢佢都話唔洗但明明我同佢都仲係學生 我自己都有返下工(雖然賺唔多) 至少我可以俾到自己嗰份先 佢請得多我真係會覺得有啲唔好意思 明明佢唔係老奉餐餐都請我

你男友好好喎

佢係好好㗎
但我真係唔想餐餐飯都佢俾